香港有冇地方可以book Bloomberg機用

可能用一頭半個鐘 攞下financial data
gen下peer comparison做下analysis咁

Bloomberg

無

大學?

大學/ 搵d 做finance 嘅人幫你gen

乞衣

証劵行

自己買咪得 2x萬1年姐

大學圖書館

其實bloomberg 機有咩用

我學校有權限用
原來咁貴

hku 有冇，我都唔知

唔係好多間有

我知香港啲大學有嘅 但係我想cherry pick啲data field睇下邊啲啱洗 同埋我要嘅嘢比較detail 每間公司嘅fundraising資料我都要埋 都幾花時間 所以盡可能都想自己攪

邊間會有？

其他source做唔到咩

要做peer comparison唔用Bloomberg攪嘅話會極花時間

公司喺唔同market發嘅bond, close過嘅syn loan, IPO, secondary offering
呢啲資料喺Bloomberg平台係readily available 上網搵冇可能搵得齊

btw冇Bloomberg嘅話Refinitiv照殺

好奇一問 你要哩d data for咩？ 分析間公司既咩？
ps: hku好似有

我公司有條友用左部Bloomberg 機大部分data, 攪到月底同事無data 用，懷疑佢賣data 比人

會用哂？

會 大學機月頭就會用晒 等下一個月

俾咁多錢仲會用哂

去上bloomberg workshop 會送一個月既account 比你

大學account平D